1) Доделать кнопку [done]
2) Доделать время создания задачи. То есть что бы при создании задачи можно было ввести ее имя, и оно выводилось в списке

3) Почитать что такое Ajax, и методы jQyery - $.get(), $.post
4) Почитать про php массив $_SESSION